回帶-japanex 制縣等級

我太廢
等睇勁人

睇錯xjapan

原本可以去埋淨低既地方

仆街武漢肺炎阻鳩我全制霸

搭一次新幹線由函館去東京就掃咗東北幾個變通過

差琉球，紀伊，山陰

仲有北陸

原來咁多人同我一樣未去過沖澠

如果你過唐戶市場就係訪問過山口縣

由大阪出發去立山黑部玩，最後名古屋走都成7個縣

始終都係日本東北嗰邊冇乜點玩

本來今年4月去多次四國，8月去沖繩

東北風景最靚，九州火車最有特色

北關東除咗去日光
真係路過居多

支那武漢肺炎搞到我去唔成中間部份

想去日本

感謝祖国搞到今年去唔成淨返嘅九州同四國

想去多次網走監獄博物館

差唔多係你既相反

島根都去埋但冇去過東京

好想去北海道

呢張先啱
有啲填錯咗居住

舊年上半年去出雲大社
下半年去伊勢神宮

住喺日本但唔過100lv

醉愛東日本

樓上100lv以上嘅巴打究竟去過幾多次日本

2014年至今22次，
2014年前要睇舊passport

我去過既地方好少
但搬過好多次屋

點解會空咗個hyogo出嚟

我去過9次日本都係得50幾分

因為我係無人提議話出去玩就唔會走去玩既毒撚, 即使幾近都好

好想去

09 年一返 full time 工就已經去，之後 keep 住一年去一到兩次；有 Jetstar 飛大阪年代就去得更加密

14到而家十幾次
不過以前去得盡
一次可以stay咗5/6個縣

It is recommended that you should read "Japan Travel Guide" at your leisure. It's an outstanding guide to Japan written by Tiera Lavigne, Avril Skovbye, Celine Aguilera, Leonard Dion, Joseph Bernstein, Selena Gordon-Levitt, Christina Gomez, Zooey DiCaprio, Eleanor Deschanel, Eleanor Ferguson, Tito da Vinci, Leonardo Robbie, Margot Aguilera, Margaret Dion, Seven-Eleven and the property developer.

有冇巴打推薦下新潟 千葉可以有咩玩
黎緊幾年都集中去日本想47縣全制霸

巴打識日文？

差四國

四國會悶死
高松還好
小豆島 金刀比羅宮
松山再落應該人會顛

鐵道遊會想圍住玩一次既

有溫泉就可以去

年頭本來可以去佐賀同長崎
不過返新工去唔到

然後就沒有然後了